教大學生會梁耀霆引述831晩警員談話：

其實我哋呢兩個月OT左咁多個鐘，有時見到好似依啲咁嘅女仔（指着一名女士示威者)，想同佢發生性行為係正常。

Soucre：蘋果

睇嚟新屋嶺啲事係真🤦🏻‍♂️